[承諾撚]有無人好重視承諾?

由細到大
大家都會被長輩教導過
做人一定要有口齒
"講過陷家剷就一定要陷家剷"

但事實上好似得o靚坤一個
先係最遵守諾言個個
有無印象親人親戚都會鳩吹呃鳩你
話會戒煙食少d嫁啦
話會帶你出去玩
帶你去馬爾代夫嫁啦

甚至人大左
互相放飛機嘅次數
就好似會隨住年齡愈大愈多
反而愈細個先可以愈守口齒咁

自己無點放過人飛機
講過嘅說話會好重視死都要做到

但有無人同我一樣
重視同遵守承諾嘅同時
愈黎愈灰鳩個心愈黎愈冷

經常比人放飛機

記得就係

應承左ex每年生日都第一個同講生日快樂
今年第七年

社會唔鼓勵 好似係

一諾千金，做唔到就唔好承諾
凡係承諾，都要負責任

講就易
做真係難ga

當人被許下一個冇兌現到嘅承諾時，就會變得唔重視承諾

唔好遲到5分鍾就無限放大我不守承諾就ok鳥

就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

Same here ar絲打

細個就知道承諾無鬼用。
屋企人話幫我儲埋d利是，結果聲都唔聲就攞晒去用，唔問都唔同我講。
小學屋企人同我講我考試成績好就帶我去日本玩，結果考前3問返佢地，佢地話呢排忙聖誕帶你去，到左聖誕話假期好貴復活節先去，到左復活節又係話假期貴聖誕節先去 拖拖下無左件事。第一次去日本玩係差唔多十幾年後自己開始返工揾錢自己去

女人比再多既承諾你 都敵唔過狗公

CLS COMPANY
我都試過
細個個陣細姨姨話搵日帶我同我哥
去篤桌球
原本聽到真係好開心
事後篤閪咩閪都未閪篤過
我心諗你唔會做就咪撚講得咁逼真
咁閪口響呃鳩你個姪啦

人大咗就知承諾係好隨便嘅嘢

狗公同黑警都要死全家
仲要係絕子絕孫個種陷家剷
利申:前後比過兩個ex帽過
但只係關係出軌唔係肉體上出軌

我從來唔講大話又好守承諾，所以成日搞到好多朋友dead air，無哂面，好多人都同我做唔到朋友，搞到朋友好小。

因為好守承諾所以唔會亂承諾人，搞到flirt女都flirt唔到，追唔到女，就連係屋企都成日嘈，細個老豆叫我應承佢自己溫書，我唔應承，之後打到斷左兩枝地拖棍，miss迫我默書重默到合格為止，佢比曬機會我出貓都唔出，默到夜晚10點幾，都默唔識，默到好似我罰miss留堂咁，之後佢半放棄左我

出黎做野唔呃人，下場唔講啦

所以你確定咁真係好？我以上都係真事。。。同時覺得自己係on9仔

成年人不嬲都唔使守信用

我

你點知

永遠做唔到承諾

所以我由細到大都唔鍾意應承其他人嘢 唔想畀假希望人 但係男朋友會覺得我唔應承佢嘢係唔夠愛佢唔肯為佢作出改變

你講過話永遠都唔分手